邊個同我講天水圍無人投票？

啲人多到派米咁

可能係香港最後一次區議會投票！
香港人！反坑！